【美心集團假慈悲】捐十萬口罩予老人家及四萬套餐券

美心老虔婆尊容↑

新型冠狀病毒肺炎（俗稱武漢肺炎）疫情嚴峻，各界均出手助市民抗疫，「90後」李嘉誠更親自從新西蘭護送防疫物品到香港前線醫護手上。疫情爆發逾一個多月後，在本港擁有多家連鎖食肆的美心集團終於出手，協助長者抗疫。據惜食堂表示，獲美心集團捐贈10萬個口罩、4萬張套餐券及一批食品，會將此批物資陸續送予有需要的長者，同時亦會透過逾70間慈善機構轉贈到其服務使用者手上。

惜食堂續指，有幸獲各界人士及企業捐贈食物及防疫用品，讓惜食堂在派發食物期間，同時將防疫用品轉贈予服務使用者，以解其燃眉之急。

美心集團創辦人伍沾德長女伍淑清去年多次就本港社會運動發表言論，表明反對示威，又指社會已經失去整整兩代年輕人，而她會放棄這些年輕人，不會再浪費時間去跟他們講什麼。

對一般窮苦老人家要寬容啲
老人家有需要嘅咪照拎美心捐嘅口罩同食免費餐，食窮美心唔好俾錢佢賺，淨係去坐吓休閒吓飲幾杯熱水坐成日打發時間都得

我地黃圈就一如以往罷食到底

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

推！

關我撚事

不了

連登有幾多老人家

唔知有幾多，但肯定有

自己有長輩fd有連登a/c同apps

仲有幫衝衝子殿後
但佢一定唔食美心